[UCAS] manchester vs durham A&F?

收到warwick econ&politics, manchester a&f, durham a&f三個conditional offer，應該會擺warwick係第一個choice，但係第二個就仲諗緊 所以想係度求意見

其實manchester同durham係教學質素，環境，學習風氣嚟講 邊間好啲？
如果係A&F邊間揀得過？
Thx

Durham 個名點都好d la
不過個濕尻Stockton campus 就...

Durham附近係咪好悶

Push

我都係擺Durham a&f
下年有機做同學

可以撘車去newcastle 呀，大城市黎

Durham啦，不過有Warwick就狗衝

你都係dse?

Warwick econ係勁成點

如果同hku e&f比呢

我唔係

durham個名好聽好多

Pish